# Practicos1al3

Este repositorio contiene la resolución de los ejercicios de los primeros tres trabajos prácticos de la cátedra Programación III, dictada en la Facultad de Tecnologías y Ciencias Aplicadas perteneciente a la Universidad Nacional de Catamarca.